[612回顧] 香港抗爭者為外國記者提供雨傘及戴上頭盔

You’ll NEVER forget the first time you get tear gassed. Me? One year ago today - @CBSNews landed in #HongKong for the #HongKongProtests. 🇭🇰 Kind protestors shoved an umbrella and helmet on me to shield against police rubber bullets.

推